雨季，你地個個出街都拎把長遮啊！

拎把長遮同我好好保護自己
靠班狗係冇撚用架！
無人知班牛屎佬幾時又會發癲
有咩情況都有把遮擋一擋